如果中左六合彩頭獎有咩方法可以保住間公屋？

最有效方法係唔係將間公屋你除名

點解中左頭獎仲要保住間公屋?

將頭獎獎金轉入我户口就得

唔中意自己屋企人

係

本身間公屋係買既咪保得住

呢個方法都得，等我中左先

排隊

對呀 但係有機會轉單位 3-4既無左你可能變2 可能會變細單位 好似係

上面咪覆左囉

霸住唔比蝗(好似係)

你都啱，FF下先姐

係留返比仆街阿哥同老母住姐，費事佢地睡街

中一次得幾百萬至一千萬左右
如果買間正正常常嘅屋
都無咗一大節
未計裝修

捐比福利機構，比佢地幫助廢老、蝗群、蝻群

今期都2千幾萬嫁

你一個中？